生活苦

但你要甜

人生好煩，屌你

唔想諗未來呀

我都好撚頹
一諗未來就唔知自己想點

咁我開少啲po law

唔使要甜 唔好咁苦就得可唔可以啊

屌

你幾大

可以

係先好講我信架

係無味呀！

邊個比負皮我

無味都好

佢係比我呀

on9

收皮啦

甜也吃 苦也吃

Reset我得唔得

幫到實幫 點幫先 遠水救唔到近火

jm9叫我收皮 如果我唔係p 我一定比多個負皮你

一語中的

唔係呀，我叫我自己收

加埋黨的肺炎，未來唔知點撚樣算
一諗起就好想喊